{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200290656/gimhae-solar-house-pension-gimhae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698922193908&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=136364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314338599&selectedRatePlan=383091353&expediaPropertyId=68727833&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 태양하우스펜션"
    },
    "text": "金海太陽ハウスペンション (김해 태양하우스펜션)\n金海太陽ハウスペンションは宿泊のための最高の選択です。 ここでは無料でWiFiやセルフ駐車をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 4つの客室 , チェックイン開始時間:14:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "金海太陽ハウスペンションの客室数はいくつですか？",
            "answer": "金海太陽ハウスペンションには4つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "金海太陽ハウスペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "金海太陽ハウスペンションのチェックイン時間は14:00からです。"
        },
        {
            "question": "金海太陽ハウスペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "金海太陽ハウスペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "金海太陽ハウスペンションではWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、金海太陽ハウスペンションでは無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "金海太陽ハウスペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、金海太陽ハウスペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "金海太陽ハウスペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、金海太陽ハウスペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "金海太陽ハウスペンションのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "金海太陽ハウスペンションの喫煙はできますか？",
            "answer": "金海太陽ハウスペンションでは指定された喫煙エリアでのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "金海太陽ハウスペンションにはインターネットがありますか？",
            "answer": "はい、金海太陽ハウスペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "金海太陽ハウスペンションの周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "金海太陽ハウスペンションの周辺には多くの観光スポットがあります。詳細については観光案内所にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 512
    }
}